港鐵管理澳門輕軌 通車半小時後極速壞車

澳門日報報導，在下午約 4 時，由海洋開往氹仔碼頭的輕軌列車出現故障，乘客需要在蓮花口岸站下車，導致該站乘客較多。有乘客批評安排混亂，決定轉搭巴士。

笑撚死

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌你老母, 個個post留icon閃下閃下好撚煩呀

痴得支那，預左支爆！

咪係，blocked